其實龍門以後見到古天奴

係咪佢起腳個陣就撲定去遠柱會好d

古一招

中柱點撲